土方sir做左時事台領袖

in土方sir we trust

港鐵四站1小時連環火魔法 雜物落路軌售票機自燃

通常波台走狗去到cc台都有大佬做
eg 港父

邊撚個呀

土方百度郎

會唔會帶軍殺返黎波台？

粟米六粒飯

食衞局副局長徐德義及衞生署署長陳漢儀將於下午2時半舉行簡報會

#2

米屈 港父唔是走狗

你係港父手下

佢係我隻狗

rip

放心 港父唔殺同類

ching睇think big?

林鄭啲9up力學你？